買bitcoin問題

個朋友係美國, 想問下係唔係用coinbase買就最方便

直接 coinbase 平台買，一定貴
paxful 果D p2p platform 會平D

感謝你

BTW美國用唔用到火幣買呢?

無用過，唔知道

支那野都好信？ 去到美國仲用支那野

用開幣安，但係幣安唔做美國生意

對唔住 我知錯.
咁叫佢用paxful

但係如果一次想買4萬美bitcoin
美國係咪有限制

未試過買咁大額，唔清楚，但最好當面交收

因為我個fd d錢係銀行
每次轉出黎好麻煩